侵侵竟然想係乞衣兜搶錢

"Student loan interest, tuition reductions and education assistance: The GOP plan would no longer allow people repaying their student loans to reduce their tax burden by up to $2,500. People whose employers cover a portion of their college costs would also see the money become taxable income."

咁搞分分鐘得番強國人讀phd

Pish

咪又係PAUL RYAN果班老鬼搞搞震
同埋好大可能通唔到 好似係

共和黨反智到痴線

Steve bannon係時候清黨

New tax plan免學費都當taxable income
啲phd student一年交多成倍稅

唔只一倍, 好似差唔多兩倍

如果用taxation同spending power
的確能繞過supreme court
但係congress過唔過到就唔知了

PhD係大學俾錢俾人工你去做research,最受衝擊嘅係undergrad

而家tuition wavier要收稅
本身人工已經僅僅維到皮, 又要計稅, 你仲走去搶佢地人工
undergrad反而衝擊無咁大

痴線，原來係咁
我估Congress應該過唔到

假設人工18000一年, international 人工扣大約15%稅, 淨番15300
屋租一個月500, 必需雜費一個月100, 機票來回大約2000, 一年未計稅就剩番

18000 - 6000 - 1200 - 2000 = 8800
之後食你最少 7000, 即係話你剩番1800一年
簡單黎講就係你每日唔可以用多過 5蚊= 39蚊港紙
仲未計美國物價高過香港